剃完一個禮拜之後腋下超痛

經常都係咁
啱啱剃完好爽
一個星期之後就好痛
有咩解決辦法

激光脫毛咪得囉

唔好剃晒，我通常用2號或者三號頭剃

.

多謝

我都梯完一個星期
有時會好痕
你覺得痛可能係因為啲毛粗掛
吉下吉下
或者你太整傷佢？

似係小吉+razor burn
好難形容...又唔完全係吉

'

正常

試下剃埋肛先